理大中午突圍失敗

求吓入面手足焦土poly

[正視聽] 小心風向撚

根本冇得救,佢以你哋做魚餌,引啲人出嚟開花,跟住喺周圍拉人,你哋只係等最尾先至收網,劇本已經寫好,冇得改,要改嘅其實而家不如自動投降,反而將佢一 軍, 因為你喺入面話做支援佢唔夠料告你暴動